2003應該係近代最sad一年

2002年10月羅文
2003年3月沙士襲港
2003年4月張國榮
2003年12月梅艷芳

個年好sad
仲聽緊羅文幾許風雨懷念時
突然話哥哥自殺 一開始以為笑話
然後以為係同名同姓

睇住梅姐講野都唔正開告別演唱會
佢最後唱住夕陽之歌告別

當年考AL
無記錯考試要戴口罩
有諗過oral點算
點知係邊個講緊野

出街見人咳兩聲就好驚要避開
左鄰右舍朋友都唔敢見面傾計

2003真係好sad

仲記得七一遊行係2003年開始

年年都係咁sad

一年比一年sad